有無人試過

想請問下，如果去布拉格 玩航拍 怕吾怕比當地警察拉？

上網搵過吾係好多人放過

有無興趣一齊去阿富汗玩幾日？

仲有好多野未做 吾想死住